[月經］ipad air 2 壞左

本身自己有部ipad air 2 （ipad air 2 black 64gb cellular ,過保）但粒電壞左，今日去apple 問，原來俾800會換過部新。
問過出面收機佬，我部機值2200。
諗緊trade左去再買一部pro 既12.9
Or
trade左去等岀新ipad再買舊一代ipad pro 12.9
Or
直接加800維修。

我用機主要上網，睇漫畫 and YouTube 。
但如果有ipad pro,會想買支apple pencil

大家有咩意見

Ipad都可以壞聽聞ipad 2大把人用到今時今日都冇事

過左保都可以比八舊水了事！？

係呀，因為粒電壞左，過左保就俾8舊換部翻新機俾你。
好似幾抵屌

電真係無計

比800算啦

iPad 1,2 粗用 未壞

比我就+$800

iPad 1 5.1.1 lag到震

印象中8舊係就咁換電，唔係翻新機

iPad4仲未壞

Ipad好似冇得拆開，所以係換翻新機

ipad冇得拆？

Yes

至少apple冇得即場拆

第一部iPad 壞電，可以點搞? 唔想佢做電子垃圾

電子相冊

正解，藍精靈既解答。

你攞去genius bar問下，隨時會成部機更新俾你

我部iPhone 2G到而家都好地地all parts original
但係部6 Plus已經換左兩部

岩岩問左華蛋個邊 mini2換原裝電都只係120

你果野壞咗啊

btw 直覺上收機佬收2200唔差 賣左去等pro2出pro就跌價 加千幾就換到pro

屌我個部爆左mon
出去換mon好貴